冇收到驗證但都入到

同埋會員名冇得隔空格